大家點睇女友人工高過自己？

女友係中學同學 大家今年都27歲
本來大家人工差不多 最多2-3k上落
最近女友都幾好彩 有個40幾歲中年闊太
話幾欣賞佢 比左一間體檢中心佢打骰
出到50k up/month 另有雙糧花紅

一下子人工幾級跳 多我一倍咁制
當然我表面上唔介意 仲好鄧佢開心Tim
新工又唔洗開夜 又可以點人做野

但內心會有少少少少自卑感
有無巴打另一半搵多過自己好多 可以分享下？

但內心會有少少少少自卑感
開得POST 可唔可以真誠D?唔好呃自己啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

幾好
出街食飯去旅行佢又肯比啲
結婚買樓又多個人出錢

做雞先得5皮？少咗d wo

洗咩自卑 做男人要厚面皮

雙方咩背景家庭

即刻娶左佢，就唔會自卑嫁啦

我都想條女高人工過我
利申：高女朋友10k

冇乜問題 今時今日大把女人搵多過條仔

最憎人自卑

應該咁講 大家同行 但佢好彩撞到個好老細
一下子升左上去 感覺好突然姐

自乜撚野卑 大家都係人 冇話男一定要搵多過女
你咩年代人

我又唔係好介意 岩岩同我男朋友一齊個陣佢人工低過我 但3年後佢多我幾倍我反而介意自己人工追得無佢咁快

分手囉垃圾

佢都冇介意你就咪介意啦

btw假膠？
男人生得樣衰係咪原罪？

你自己都差唔多40k啦 有咩所謂

你42k, 佢50k應該唔係差好多？
係差雙糧花紅啫

可以食軟飯

咁都自卑 垃圾

向好果方面諗
你荷包唔洗咁傷

都係果句啦
都走真係留唔住
真係介意咪盡力上位轉工跳槽